Домашнее задание 2. Тема: Перегрузка операторов и методов.
Описание:  Класс Package (Посылка) для работы с сущностью почтовых посылок. 
Методы: Вычисления объёма посылки;
Сравнение по длине, ширине, объёму и весу.
Переопределены операторы +, ==, !+
Расширен класс string для отображения объектов;
Создан индексатор для хранения сущности Thing (предмет) внутри посылки.